點解民建聯食元氣都唔食美心

因為生雞肉會食死人
食蟲最多都係痾兩晚

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

想大家笑下放鬆下

到時見啊

笑左

因為李慧琼子係漢奸

因為佢地全部都ON99生勾勾

有中國野唔食
食日本野

李慧琼子

成班中國漢奸
要求民建聯食美心

精日份子